# 13单元测试结构
一般来说，我们努力进行单元测试，并以测试驱动的方式工作。但是依赖于项目、客户和环境，我们不强制进行单元测试，我们强制使用务实的方法。在所有的单元测试框架中，我们决定使用JKI中的Caraya。
## 我们如何在项目结构中集成单元测试
我们将单元测试从项目(我们测试的)源代码中分离出来，方法是将单元测试VIs放在一个单独的文件夹中(紧挨着< project >_Source文件夹)，并为它创建一个单独的LV项目。TBD
## 目录结构
## Project Explorer结构

